爺爺 最後一首爺爺既歌

不要不要假設我知道
一切一切都是為阿而做
為何這麼偉大

有無手足幫手改落去

有無改詞高手幫手改落去懷念爺爺

曾經一季不倒

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
騎著單車的我倆 懷緊貼背的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

推
有無手足幫手改

好需要大家幫手改

友情一推

Pish

其實好多位可以唔駛改
不過下車 爸爸呢啲位希望改到

不敗的一季有多好
只有你的帶領才會接觸到

推

如阿迷能伏於溫格的肩膊

胡塗雲加 好像荒野

如孩兒能伏於雲加的肩膊 誰要下車

好似幾岩音

體育台變左褔音台？

雲格終於離開阿仙奴
冠軍都沒有 是沒有難度
為何這麼偉大
我屌鳩你老母

迷雲難捨想要爺爺

所以想集思廣益
最後一首歌講爺爺了
下季無佢教阿狗

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
騎著單車的我倆 懷緊貼背的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
面對疤狗的我倆 懷緊流淚的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起兵工廠還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

貼背同流淚好難岩音喎

幫幫手作埋佢

等你等你終於走得到
不過已經忘記是第幾年度
為何這麼撒賴 還想得到鼓舞
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
騎著單車的我倆 懷緊貼背的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

完全唔岩音喎
大家一齊集思廣益啦

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
雲爺這麼偉大 曾經一季不倒

不變的你戰術有多好
只有一季記得實在接觸到

你知唔知
單車係講個仔埋怨佢老豆....

( Show Blocked User - 皇家馬嗲里 )

知
改完就唔係單車原意啦
單車原意好似係控訴緊佢老豆嘛
其他改歌都唔會係同原曲一樣意思啦

笑撚死

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
拿着獎盃的剎那 誰知再也得不到

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

咩教會呀青

如阿記能長伏於他的肩膊

你唔係覺得啱音掛...

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
拿着獎盃的剎那 誰知再也得不到

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這工廠還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
面對疤狗的你我 嘗失決賽的苦惱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

一味批評抽水
不如幫幫手啦
我自問自己唔係咩音樂奇才
都係係到集思廣益
有啲手足改完唔太差就用住先
又未FINAL
可以再執既

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不敗一季的阿有多好
只有你的帶領才會接觸到
拿着獎盃的剎那 誰知再也得不到

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間再冷酷 想起這單車還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

好！等我諗諗佢

第二首
廿二季裡 成為負累
下任離別不知新晉是誰
沒力佔四 道別豁出去
球迷心可否有那種空虛
縱對世界繼續狂號 都找不到去路
去到淚水已告盡耗 也許鬆手釋放你
笑著結束雙方都更加好

就在歐霸面前來頹雲的尊嚴
已最尾的一次能活著意義

其實咩歌都唔緊要
主要係想懷念爺爺
平時反開雲 但係佢走左好似個心比人插左刀

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得差點接觸到
疤狗黑哨的技倆 吹走爺爺的歐冠

持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱
長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如長期能奪標英超不矜貴
誰要下車
難離難捨總有一些
常情不可推卸
任法比再冷酷 想起了亨利
還有幸福可借

Push

阿記再領多些
讓太子不傷不割捨
貝貝你來愛護 直到成長些

經已給阿怎會看不到
雖說演你角色實在太難做

好似爭少少
有啲位唔算好岩音
不過改到咁多已經好好
再繼續集思廣益
用住先

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了亨利還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

用住先
大家繼續幫手

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了亨利還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
面對疤狗的你我 嘗失決賽的苦惱

雲爺難捨想抱緊些 無忘球會本是荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
雲爺爺般偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 輾轉到車仔還有藍斯

多用心教怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來虛位以待 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

然而雲加 輸剩碌野

躝呀死老餅你快走佬
搵個頂替你都實在冇難度
近年的失與敗 沒炒魷算執到

[quote][quote]不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
雲爺爺般偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了亨利還有幸福可借

想要奪冠你我看不到
雖說找替代的實在有難度
從來不肯退下 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

最岩音

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了亨利還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說找替代的實在有難度
從來不肯退下 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
面對疤狗的你我 嘗失決賽的苦惱

雲爺難捨想抱緊些 無忘球會本是荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

其實講真唔想太提到其他球隊
拜託

唔撚岩音果D真係............

任法比再冷酷 想起了亨利還有ccc尼

幫手一推

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
復興之日總會看得到
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了亨利還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說找替代的實在有難度
從來不肯退下 何不給個擁抱

想我怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
面對疤狗的你我 嘗失決賽的苦惱

雲爺難捨想抱緊些 無忘球會本是荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野[/quote]

不說一句黑b多糟糕

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了亨利還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說找替代的實在有難度
仍然不想退下 還奢想有天復燃

矢志爭冠的你有多好
多樣兵法卻不讓各隊驚怕
面對疤狗的你我 嘗失決賽的苦惱

雲爺難捨想抱緊些 無忘球會本是荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

還有雲佩可錫

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了亨利還有幸福可借

經已給我怎會看不到
雖說找替代的實在有難度
仍然不想退下 還奢想有天復燃

矢志爭冠的你有多好
多樣兵法卻不讓各隊驚怕
面對疤狗的你我 嘗失決賽的苦惱

雲爺難捨想抱緊些 無忘球會本是荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難忘雲加三季稱霸 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

推推

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
雲爺爺多偉大 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如錦標能常被兵工廠所擁有 誰會投車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了山狗還有拿卡可踢

不再爭四怎會看不到
雖說找替工的實在有難度
從來不肯退下 還奢想有得續

想我怎去相信你這套
多疼惜我卻不便讓我知道
面對疤狗的你我 嘗失決賽的苦惱

雲爺難捨想抱緊些 無忘球會本是荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難忘雲加三季稱霸 為何如今只在歐霸
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任世間怨我壞 可知我只得你
承受我的狂或野

假設得到歐冠有多好
只有一次認真像是接觸到
０６兵倒於法國 球星亦漸輸巴塞

球場還款逼使青訓 磨平雲加的冠軍癮
如度度能避開當天的飛腳 ０８或者
難忘酋長九季失冠 承蒙雲加堅決看顧
像復刻高貝利 擁抱老亨利 填滿六載不滿

希望好似編年史咁數返雲加興衰

呢個改得幾好咁
可以細執少少

如迷雲能換得歐洲盃資格 誰要下車

呢句係咪啱音好多呀

迷雲爺爺 想抱緊些

邊條仆街搞事！！！

44:4

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
復興之日總會看得到
不只一次記得實在接觸到
持著獎盃的戰將 懷有血性的擁抱

長期無盃總會傷感 難忘時光不敗灰暗
如阿記能長伏於他的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可堆卸
任法比再冷酷 想起了亨利還有幸福可借

雲加漸老不似往昔好
雖說找替代的實在有難度
仍然不想退下 還奢想有天復燃

矢志爭冠的你有多好
多樣兵法卻不讓各隊驚怕
面對疤狗的你我 嘗失決賽的苦惱

雲爺難捨想抱緊些 無忘球會本是荒野
如阿記能復再當天的境況
哪怕遙遙長路多斜
你愛阿愛多些 讓阿他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難忘雲加三季稱霸 從前酋長這樣可怕
如球迷能獻出多點的鼓舞 誰要下車
迷雲難捨一代經典 球壇從此少了話題
任世間怨你壞 可知阿只得你
承受我的狂或野[/quote][/quote]

咩牙

再幫手搵人改埋佢啦

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋
飲多杯祝你個個都開心歡暢
(飲多杯勝嘅各位乾杯飲勝)
喜氣洋洋 洋溢四方

仲以為爺爺我叫你一秒爺爺

屌以為自己返左教會

相信都唔少阿對雲加又愛又恨既

呢個真

靠你啦波台林夕

推爆佢

btw 指望歐霸 會唔會好D

大家繼續改好歌please

有啲位可能唔啱音
之後要改少少

如油

你？

幫推

仲唔知錯？抵你冇得出場...

大家邊間教會

難忘雲加三季稱霸 為何如今只在歐霸
如浮雲曾踏足歐洲巔峰裏 還有憾嗎

hi

三句先改得幾隻字 都叫改歌

俾啲面唔好笑我手足得唔得

將你我他名詞 變曬阿狗爺爺就係改歌咩
衰撚過教會歌

捉你個手足走啦 改埋曬d垃圾歌 影衰雲爺爺呀

係咪有人入？
無我就繼續開

愛幼幼愛多些
阿記花錢增兵可以咩

咁我係集思廣益
邊有話係我改牙

不要不要假設有杯攞

球壇爺爺想坐穩些

咩叫阿而做

依家改到好冇feel
原曲改哂做阿都仲好

粉紅係錯音

push

大家集思廣益

推推推

不要不要假設有杯捧
一切一切也是為錢而做
為何這麼無用 曾經一季不倒
不說一句的愛有多好
只有一次冠軍實在接觸到
騎著單車的我倆 懷緊貼背的擁抱

留名睇聖詩

不要不要假設我知道
一切一切也都是為阿而做
為何這麼偉大 曾經一季不倒
不會花費得你搞得到
只有一個奧燒實在撐不到
無奈今天講過往 連阿四都保不到

原來雲加早已花甲 難忘時光總會倒塌
任世間笑你敗 可知我知得你
已受太多狂或野

推到有

96該季執教了槍手
雙冠足協捧盃漸漸無難度
成為英超教授 曾經一季不倒

難離難捨想抱雲加 茫茫爺爺好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 懷念爺爺❤️
難離難捨總有冠軍 踢波如此不可堆卸
任足波再冷酷 想起這雲加還有幸福可借

咪撚變教會歌啦屌

皇狗含撚 真係好野
日日含住c朗的雞丁 全部係鴨好扯

一黎唔啱音
二黎一句改兩隻字不如咪撚改啦
收收皮先啦好嗎

爺爺最後一首就改好d啦

好啦 唔玩嘢啦

得你一老仿似有一寶
盃與獎沒你只是夢與迷霧
幸雲加真偉大 待兵廠百般好

雲爺爺

雲加 是話妳蠢還是很偉大
在座每位都將你踩 口碑有多壞

有d想喊

你是朱千雪 我是雲加

有聲嘅！？

不再不再講我也知道
９８雙冠那刻就是你營造
從前英超教授 橫跨三季不倒
跟你得到歐冠有多好
只有當晚對巴像是接觸到
無奈兵倒於法國 球星逐漸給俘虜

球場還款逼用青訓 連場無盃鋪下心癮
如誰人能避開傷兵的魔咒 就有異心
難忘酋長九季失冠 承蒙雲加堅守看顧
像往昔高貝利 抱擁老亨利 來證誰的可惡

本國盃賽總算再得到
豬腦施治奧燒 逐漸有成就
然而春天到後 在歐洲賽必倒
槍手驚覺執教永一套
不再Ｊ你往績恨極你衰老
被拜中出嘔哂泡 成億作客輸卡數

長期無盃總會傷感 難忘時光只剩灰暗
如長期能奪標英超不矜貴
哪怕球迷電視屌呢
愛幼幼買多些 廿歲都一億咁點買啫
最怕養熟跳槽 曼市利巴車

[17-?]

難忘雲加三季稱霸 為何如今只在歐霸
如兵工廠曾踏足歐洲巔峰裏 還有憾嗎
原來雲加早已花甲 難忘時光可會復還
任世間笑你敗 今年只得一句
Merci Arsène Wenger

Credits:
唔怕老婆打我
一個初瓏
格蘭希爾
英倫小喇叭
S_Kagawa
若沂

有冇巴打唱

我會否好像廢曼生於世上留力爭歐霸

希望陳飛機出山

仲有少少位有啲唔啱音

吳鶯音

第二段開頭 唔岩韻 要再執執

唔駛落我名啦
首歌屬於大家
如果整好有無手足比陳飛機果啲試下唱
有興趣唱既都可以唱

執靚佢送比爺爺

召喚陳飛機

有啲音可以再執靚少少佢會好唱好多
集思廣益

原來雲加早已花甲 難忘時光可會復還
任世間笑你敗 今年只得一句
Merci Arsène Wenger

唔係今年，

今生只得一句

可唔可以萬人大合唱？

幫手推

屌！睇到喊左

任世間怨教授 可知阿只得你
承受阿的狂或野

呢句好似更好

join

好多句都唔啱音喎，再執下先啦

推，等睇最後完成版

不如試下唔好淨踩唔幫手？

但真係好差

副選夠做

咁幫幫手執靚佢

最後定稿係咩 好亂

雲加

lm

雲爺爺

如兵工廠曾踏足歐洲巔峰裏

呢句好似好唔岩音
但小弟我唔識改詞 俾唔到建議

如槍手好似好啲

改返小小啱音位 有錯勿屌

首歌原本意義係怨緊個老豆
真係唔使改？

成日懶係野咁走出黎話首歌原意係怨老豆
得喇知你地知首歌原意喇屌
我都知呀 你估呢個世界得迷雲咩
你估阿迷無怨過雲加咩
屌你老母 知你好撚叻呀

提下一句都屌晒老母

大陸囝呢啲就真係幫手喇
不過有啲音仲係要執執
有無手足幫幫手

仲有邊啲 我再執下

d歌詞轉韻轉得好柒

幫幫手執執
我自問唔叻
大家少啲批評多啲幫忙

聞道未來是牽強 習慣安逸或愚戇

不再不再講我也知道
９８雙冠那刻就是你營造
往日英超教授 橫跨三季不倒
跟你得到歐冠有多好
只有當晚對巴像是接觸到
無奈兵倒於法國 球星個個給俘虜

球場還款逼用青訓 連場無盃種下心癮
如誰人能避開傷兵的魔咒 懷有異心
難忘曾經九季失冠 承蒙雲加堅守看顧
像往昔高貝利 抱擁老亨利 來證誰的可惡

本國盃賽總算再得到
豬腦施治奧燒 在內夠強度
奈何春天到後 在歐洲賽必倒
槍手驚覺執教永一套
不再Ｊ你往績恨極你衰老
被拜中出嘔哂泡 成億作客輸卡數

常零防守一眾不忿 難辭其咎咒罵不堪
球迷們常話可出一招紓困
到你說了還是傷感

怨過你險簽撚 但你一億增兵先退隱
盼某次大勝利 亦有雲家軍

難忘雲加三季稱霸 然而如今只剩歐霸
如完場時獲取歐超盃資格 還有憾嗎
回頭雲加一世功架 成全酋長一磚一瓦
任世間笑你敗 交出我真心話
Merci Arsène Wenger

Credits:
唔怕老婆打我
一個初瓏
格蘭希爾
英倫小喇叭
S_Kagawa
若沂
And many連登仔

推一推

成個副歌都唔係好啱音

D詞改到

這季終於等到你走去
不過經已記不起是幾年度
懷念雲加領導/曾經的你領導 零三不敗陣容

其實我都覺
但係好似改極都改唔好
求幫手

試唱

屌你老母唱得咁好聽

有無手足幫手整MV

啲歌詞執好哂再等你唱

有無手足發現邊啲位可以再細執
不再反雲

就咁啦 我唔係個個星期日得閒
係咁岩今日無約

其實我都覺得唱得幾好
好勁
有無手足幫手整MV

SORRY啊大家
我只有星期日得閒
再執的話 如果又係我唱
咁我要等一日星期日全家無人
而我又係屋企 先唱到 真係無了期 SORRY

me?

拿子

song name could be 不再反雲

好

首歌唱得好好，唯一要彈都係最後雲加個名讀錯咗

睇下有乜MV靈感

仲以為咁快有MV睇

往日英超教授 改做 從來只得教授
會唔會好啲
突顯爺爺偉大紀錄

用咗樓上個句

不再不再講我也知道
98雙冠那刻就是你營造
從來只得教授 橫跨三季不倒
跟你得到歐冠有多好
只有當晚對巴像是接觸到

無奈兵倒於法國 球星個個給俘虜

球場還款只有青訓 年年無盃種下心癮
如誰人能避開傷兵的魔咒 懷有異心
難忘曾經九季失冠 承蒙雲加堅守看顧
像往昔蘇金保 抱擁老亨利 回顧零三陣容

本國盃賽總算再得到
豬腦施治奧燒 在內夠強度
奈何春天到後 在歐洲賽必倒
槍手驚覺執教永一套
不再Ｊ你往績恨極你衰老
被拜中出嘔哂泡 成億作客輸卡數

常零防守一眾不忿 難辭其咎咒罵不堪
球迷們常話可出一招紓困
到你說了還是傷感

怨過你險簽撚 但你一億增兵先退隱
盼某次大勝利 亦有雲家軍

難忘雲加三季稱霸 然而如今只剩歐霸
如完場時獲取歐超盃資格 還有憾嗎
回頭雲加一世功架 成全酋長一磚一瓦
任世間笑你敗 交出我真心話
Merci Arsène Wenger

陳飛機可否出山為雲加獻唱

問左
話過兩日錄 好似係

點揾到佢本人

有冇最後版本嘅歌詞，今晚錄

真係高登果個？
但我覺得有d位都係唔岩音

不再不再講我也知道
98雙冠那刻就是你營造
從來只得教授 橫跨三季不倒
跟你得到歐冠有多好
只有當晚對巴像是接觸到
無奈兵倒於法國 球星每個給俘虜

球場還款只有青訓 年年無盃種下心癮
如誰人能避開傷兵的魔咒 懷有異心
難忘曾經九季失冠 承蒙雲加堅守看顧
像往昔蘇金保 抱擁老亨利 回顧零三陣容

本國盃賽總算再得到
豬腦施治奧燒 在內夠強度
奈何春天到後 在歐洲賽必倒
槍手驚覺執教永一套
想你轉變退休恨極你衰老
被拜中出嘔哂泡 成億作客輸卡數

常零防守一眾不忿 遺忘防中雙閘失控
球迷們常話可出一招紓困
到你說了還是傷感

怨你每季險簽 但你一億增兵先退隱
盼某次大勝利 亦有雲家軍

難忘雲加三季稱霸 然而如今只剩歐霸
如完場時獲取歐超盃資格 還有憾嗎
回頭雲加一世功架 成全酋長一磚一瓦
任世間笑你敗 交出我真心話
Merci Arsène Wenger

要啱韻喎

聽落好似喉嚨出聲唔夠中氣

不再不再講我也知道
98雙冠那刻就是你營造
從來只得教授 橫跨三季不倒
跟你得到歐冠有多好
只有當晚對巴像是接觸到
無奈兵倒於法國 球星每個給俘虜

球場還款只有青訓 年年無盃拆賣底蘊
球員成才若可擊倒傷兵咒 就有離心
難忘曾經九季辛苦 承蒙雲加堅守看顧
大帝亨利再度 飛奔往師父 才覺時光可惡

本國盃賽總算再得到
豬腦施治奧燒 在內夠強度
奈何春天到後 重覆歐戰仆倒
槍手驚覺執教永一套
想你轉變退休恨極你衰老
被拜中出嘔哂泡 成億作客輸卡數

常零防守一眾不忿 難辭其咎咒罵不堪
球迷們常話可出一招紓困
到你說破還是傷感

怨你教我傷心 願你終可風光的退隱
到季尾前我願 入這雲家軍

難忘雲加三季稱霸 然而如今只剩歐霸
如完場時獲取歐超盃資格 還有憾嗎
回頭雲加一世功架 成全酋長一磚一瓦
任世間笑你敗 感激你執掌阿
Merci Arsène Wenger

final得未

扮哂野

其實唱起上黎係幾順口
final得

飛機唱得啦

推到有人唱

難辭其咎嗰度好似仲差少少
但我無靈感

年年無盃拆賣底藴 轉番做 舖下心癮 會唔會岩音番啲？

無奈兵倒於法國
呢句好似麻麻

飛機唔係唱咩

陳飛機又話唱
唱到依家 都仲係得1個人UP上黎

可能佢唔得閒呢
耐心等下啦

係

首歌都仲有唔啱音就催人出嚟唱

改多八十年 永遠唔洗唱

飛機人呢

有無其他人唱
等到依家
宣布雲加走嘅震撼氣氛無晒

一係有冇人整到MV先
個歐超盃資格危危地

無得整MV先架
要對準唱到邊唱畫面架嘛

樓主不如set個限期啦
真係改多等多八十年咩

等到歐霸四強完啦

從來未愛你 爺爺～

相信陳飛機唔會走數

4 may
有無其他人唱
暫時得上個 想揀下都無

搞掂未呀屌
連登仔出到歌未

我捨不得你 爺爺

我都覺得拖太耐 食唔到個勢出歌

不再不再講我也知道
98雙冠那刻就是你營造
從來只得教授 橫跨三季不倒
跟你得到歐冠有多好
只有當晚對巴像是接觸到
無奈兵倒於法國 球星每個給俘虜

球場還款只有青訓 年年無盃拆賣底蘊
球員成才若可擊倒傷兵咒 就有離心
難忘曾經九季辛苦 承蒙雲加堅守看顧
大帝亨利再度 飛奔往師父 才覺時光可惡

本國盃賽總算再得到
豬腦施治奧燒 在內夠強度
奈何春天到後 重覆歐戰仆倒
槍手驚覺執教永一套
想你轉變退休恨極你衰老
被拜中出嘔哂泡 成億作客輸卡數

長期無盃總會傷感 難忘時光只剩灰暗
球迷們常話可出一招紓困
到你說了還是傷感

怨你教我傷心 願你終可風光的退隱
到季尾前我願 入這雲家軍

難忘雲加三季稱霸 然而如今只剩歐霸
如完場時獲取歐超盃資格 還有憾嗎
回頭雲加一世功架 成全酋長一磚一瓦
任世間笑你敗 感激你執掌阿
Merci Arsène Wenger

點解唔用返呢句

飛機唔見左

不如大合唱？

呢句真句真係怪怪
個拆唔啱音

不如叫家嫂唱啦

大合唱完邊個mix
唔好複雜化啦
即管聽樓主講等到打埋第二回就整
無了期咁等 到依家都仲有人話要改
真係等多八十年

求其唱

我改左年年無盃兜售底蘊
就有離心諗唔到點改

巴打們覺得好就再錄過

靚聲 但好似唔夠激動

陳飛機出山啦

正喎

推下先 有無人整MV

呢個都好

Yaya

拿子整mv

終於話整

有無人唱依首

係就要快，過多兩日可能出咗局

拿子整mv please

用邊首 有兩條友唱

我quote呢首好似好啲
唱岩哂 改左少少不過幾順口

如果 敗仗後罵的只是我一個
那不敗會否不像發生過
會建造銅像去追思我麼

巴打你真係整咁我錄個好啲既version俾你

太教會feel

好呀
@拿樸迪

我覺得巴打可以激動少少
好似有啲平

今次後面條MMO靚左好多

咁樣夠唔夠激動 用錯哂力唱歌

太用力
呼吸聲今次太大
不過把聲都係好聽

把聲幾好，但唔岩叫依首歌，唱唔出捨唔得既味道

其實不再反雲巴個feel岩啲
不過失咗蹤

我覺得好過第一次錄
Btw巴打把聲岩唱陳柏宇嗰類歌

有冇代我
忙到就死

阿迷留名睇mv

留名睇av

LM 等完成品

LM

留名等睇

陳飛機又話唱既

有無手足幫手整個靚mv
記念爺爺

算啦 潛曬水

可能佢有野忙啦
唔緊要
最緊要而家有人整mv
有無手足幫手

今晚睇下有冇時間搞
當然如果有巴打想搞就你搞

你賭少場馬都大把時間啦
靠你了

有冇咩畫面想要

14年足總盃完場吹雞個到

留名

有MV未

Down緊4條片，Down完就好快
Btw好多畫面都想cut，未揀到

不要不要假設我知道
一切一切也都是為佢而做
每日中出腩肉 如此的想不到
不叫雞的話有多好
賓治拉利跑車部部也得到
騎著單車的我倆 每天都草錢屌閪

Next.....

不再不再講我也知道
98雙冠那刻就是你營造
從來只得教授 橫跨三季不倒
跟你得到歐冠有多好
只有當晚對巴像是接觸到
無奈兵倒於法國 球星每個給俘虜

球場還款只有青訓 年年無盃兜售底蘊
球員成才若可擊倒傷兵咒 就有離心
難忘曾經九季辛苦 承蒙雲加堅守看顧
大帝亨利再度 飛奔往師父 才覺時光可惡

本國盃賽總算再得到
豬腦施治奧燒 在內夠強度
奈何春天到後 重覆歐戰仆倒
槍手驚覺執教永一套
想你轉變退休恨極你衰老
被拜中出嘔哂泡 成億作客輸卡數

長期無盃總會傷感 難忘時光只剩灰暗
球迷們常話可出一招紓困
到你說了還是傷感

怨你教我傷心 願你終可風光的退隱
到季尾前我願 入這雲家軍

難忘雲加三季稱霸 然而如今只剩歐霸
如完場時獲取歐超盃資格 還有憾嗎
回頭雲加一世功架 成全酋長一磚一瓦
任世間笑你敗 感激你執掌阿
Merci Arsène Wenger

Sor遲左d 咁樣會唔會啱音d?

-2條片 down 完

ho ball

-1

拿巴真係效率王

全部down完,而家開始剪

對唔住各位今日出唔到
好多細節位唔想急

瞓了今晚一齊撐我雲！

有心整已經好好
等你

加油 等你

Good luck tonite

首歌唔整好過整
想反雲了

咁樣最啱

我唔搞，搵人幫我

橙，叫dc搞囉

兩隻閘都係垃圾

成隊都係垃圾

有人連基佬禾子都j，笑到仆街

有啲吹到我燒係失敗既收購

見到咁撚多弱智言論都費事入去嘈

之後打下機得閒屌下老婆算
太多弱智言論
睇到得啖笑

垃圾波

叫人幫手好似老奉咁，做乜要幫你？

食屎啦你

成半個月前不再反雲巴唱完即整咪好
拖到依家岀局真係等沉

樓主不如開新post改過第二首算

呢個世界真係好多痴線佬
無撚啦啦衝出黎柒都有
屌你老母啦
邊撚到有講老奉要人幫手呀
BTW就算係老奉都有人幫手
你吹呀 屌你老母

講得好！！！

老漢推車

呢鋪我撐你

推post

Today can upload the mv

以為告吹 原來仲整緊

Once a gooner

咁多年改歌都係用粵語歌
不如揾次改外語 英 國 日 韓之類
可能仲正

拿子真牙

差字幕

填詞寫邊個？

一眾連登仔咪得

列晒上面啲名囉，唔係好多啫

Quote 出嚟啦點撚樣睇呀

一眾連登仔算啦
辛苦哂拿子

ok

Uploaded 但我驚好似上次秒bam我過10分鐘無事先post上嚟
同埋我好攰開新post就你地開

拿子高汁到

拿巴

唔洗
去新post幫手推post